# CyberClick Prueba

He usado java para solucionar cada problema que se ha dado. Para ejecutar solo hay que compilarlo y ejecutar cada problema que esta en diferente clases.

## Problema 2 Parte 1
### ¿Cuántas contraseñas válidas hay en tu input?

````
Respuesta : 643
````

## Problema 2 Parte 2
### Con esta política: ¿Cuántas contraseñas son válidas en el input?

````
Respuesta : 693
````

###### Problems solved by Hamza Jamil